假若地上都是_______，便不能發射摧淚彈。

填充題黎。